覺唔覺超粒方已經變左質

以前佢獨立channel個時重有睇
直到佢同其他人合作拍影片
講真 條條影片十幾分鐘拖慢晒節奏
睇左一分鍾都無咩心機睇 唔同以前個d影片咁精簡
條友又成日出樣 望住佢個樣都無心情睇住食飯啦

佢個look真係好毒

一開波就見到佢個樣真係無意欲睇落去